## Теоретический вопрос
Обьясните своими словами, как вы понимаете, как работает прототипное наследование в Javascript


Смысл прототипного наследования в том, что один объект можно сделать прототипом другого. При этом если свойство не найдено в объекте — оно берётся из прототипа.